醫護要繼續罷工 直到港共政府全面封關

啱啱知道港共政府「半封關」，有好多人都覺得喺好消息，罷工好似成功咗
但喺港共政府可能收到小熊維尼嘅指令先去指
我地依家要做嘅喺要繼續罷工落去唔可以喺呢一刻覺得成功咗
雖然有啲人覺得封城喺代表困住班冚家剷唔好比疫情散播
如果資訊透明點解要封城？
死同受感染嘅人數可能遠比官方數字高
小熊維尼根本有心隱瞞唔想班冚家剷造謠製造恐慌
仲有雖然武漢喺10點封城但喺果日11點有一班機喺武漢飛嚟香港
可能機上全部都喺狗官同家屬
既然班狗官都唔信自己冇能力去控制疫情
佢地更加可能冇決心去防疫
國民死喺你嘅事
我做官無事就得
用文字都形容唔到班冚家剷有幾自私同仆街
可能共剷党要進行滅絕人類行動
武漢市長都話有500萬個武漢冚家剷成功走佬
呢班冚家剷可能走到廣東省
廣東省喺第二個多確診同死亡數字嘅地方
汕頭要講話要封城證明武漢肺炎喺廣東省有擴散嘅跡象
呢班冚家剷知道香港嘅醫療系統好
有能力醫好自己
或者當香港喺中轉站飛其他醫療較好嘅西方國家
正一仆街
咁其實本地社區爆發嘅可能性亦都大大上升
同埋依家香港唔喺淨喺面對肺炎
仲要面對流感高峰期
根本就負荷唔到咁大嘅負擔
唔喺每一間醫院都有負壓病房
只有大醫院先有
每間醫院可能講緊只有個位數字嘅負壓病房
呢啲病房唔喺專設計比肺炎病人
可能有其他病人排著隊用
入唔到去用喺唔出其
依家繼續罷工落先有效施壓比正苦知全面封關先有效阻止疫情
依家正苦心態覺得你地同我用反送中同我玩嘢
我就用肺炎同報仇
呢種咁消極嘅處理手法真喺值得我地相信？
平時照顧真。香港人已經手忙腳亂
依家醫護人員無空閒時間特登照顧班冚家剷
正苦只會識得搵我地條命較飛
17年前你同我講無經驗處理沙士我會原諒
17年後有曬經驗反而乜鳩都唔做
唔通我地真心會相信呢無撚用嘅正苦會將我地嘅生命擺喺第一位？
唯有醫護人員繼續唔好鬆懈去擺工先能救到香港人
守著香港人嘅性命
正苦好難向醫護人員開刀
佢知道一開刀成人會玩集體辭職或者罷工
面對著人手供不應求
再開刀只會比我地有機可乘癱瘓整中個醫療系統
製造更大嘅民怨
真心希望大家繼續罷工落去唔好覺得依家見好就收
香港有冇希望靠呢一次
若果呢次成功
實現全民大罷工回應5大訴求不是夢
要做比香港人知罷工真喺有效

喺呢到我想屌啲港豬醫科生
反送中運動你唔出聲我唔介意
依家講醫療事件
你最熟悉嘅範疇
竟然大部份人唔出聲
我見ig story10個醫科生9個都喺到新年假食咗咩
去邊到happy
我真喺有啲擔心6年後呢班仆街死港豬有冇能力醫好香港人
作為醫護人員唔喺應該要熟悉社會發生咩事？
其實每個香港人都要熟悉
真心我對班死讀書唔留意社會嘅仆街唔會抱有希望
無醫死人已經偷笑

利申：屋企人喺前HA RN 喺九龍西聯網醫院做咗2X年咗右
仲要走之前喺內科做
佢話佢跟醫院一定會收班冚家剷
因為佢間醫院有負壓病房
如果仲做緊之餘
要抽生死籌嘅話
一定會第一時間咳兩聲
呃張醫生紙返嚟剷sick leave
佢入去醫管局做嘅時候無講過要賣條命比醫管局
跟本依家無空間去應付突如其來嘅武漢肺炎

最後真心希望醫護人員繼續罷落去
其他行業可以嘅話支持吓佢地
一齊向淋病月鵝同陳笑齒施壓
只要咁做先能守著同保護香港人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

可能講嘢有啲偏激
如果有咩講錯嘅地方唔好屌我

自推1/10

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議